韓婦與友人兒子玩「飛高高」失手 2歲男童墮地頭骨骨折身亡

與幼童玩飛高高，豈料樂極生悲！南韓一名36歲女子，去年幫忙好友暫時照顧2歲的兒子，她將男童抛到空中玩「飛高高」，卻不慎失手，男童墮地傷重死亡。
韓國傳媒報道，案件發生在去年7月4日，涉案女子代朋友暫時照顧年僅2歲的兒子，她在照顧期間與男童玩樂，雙手抓住男童兩邊腋下、將他往高空拋，但男童在落下時，婦人突然失手，男童徑直跌在木地板上重傷。男孩被緊急被送往附近醫院接受治療，但因頭骨骨折等原因，男童在事發6天後傷重身亡。
報道指，涉案婦人在事發當日接受居住在附近的朋友托付，幫忙照顧其2歲的兒子，而她在案發前也曾經幫忙照顧3至4次。婦人在事發後表示，她把孩子拋到空中後，突然感到腰痛跌倒在地，她才失手沒有接住男童，導致男童墮地受傷。
韓國仁川地方法院刑事法庭5月20日接受宣判，婦人涉過失致死罪被判入獄10個月，緩刑2年，以及120小時的公益服務。法官在判刑時指出，被告導致年僅2歲的孩子死亡自責罪責深重，男童的父母失去兒子後相當痛苦，要求嚴懲，但由於被告承認犯罪，也沒有其他刑事處罰前科，因此判處10個月徒刑，緩刑2年。

弱智
本身細路抛高抛低已經傷腦

佢個fd唔知咩心情

誤殺 = 10個月徒刑，緩刑2年

應該告謀殺

如果謀殺扮失手呢？

鬼佬湊仔好鍾意玩呢樣嘢

妒忌人地生左個慈姑定 所以....？

生仔, 幫人湊仔, 玩小朋友, 全部都要考牌

似謀殺feel ，突然腰痛跌落地?
街邊咁多阿婆阿伯都唔會啦

如果姚明同佢個仔咁玩
咪同跳樓無分別

俄佬都係咁,又唔見人哋有事

個仔都唔係佢嘅！

玩死人地個仔唔使坐監, 真係痴撚線國家

分分鐘有預謀

Baby shaking syndrome

你盲人偷睇國家機密，仲痴線

以前好鐘意咁同朋友D細路玩